不得不承認，連登已經毫無影響力

運動初期就真係有用

召集力，影響力，創作力

全部都靠連登仔

G20，榮光，民記都係靠連登仔

初時連鄺囝都大讚連登

之後開始比五毛同政府攻擊

DDoS，五毛大軍等

全部連囝都有方法應對，例如p牌 ，網頁版等等

到今時今日，真係得啖笑，行動日上連登仲順過上google

班狗寧願搞telegram ，都唔搞連登

好似今晚咁，屯門有活動，根本唔需要連登宣傳

有行動力果班一早出咗去

五毛呢個問題一日唔正視，連登都唔會再有影響力

推

我記得真係有前線勇武派講，佢地已經好耐冇上連登

係真，個個都用tg

有d野唔通連登討論咩

香討同baby condom成大台

宣傳都要

好似話佢地都唔係好理連登啲人有咩意見

不嬲拎連登黎當新聞apps 內容農場forum睇就算

又唔可以咁講 行動就睇tg 文宣有時連登都重要

係，一早知班真勇武去晒香討
唔係連登點會咁順

唔通聽呢度冷氣軍師意見咩

連登不嬲反對抗爭

冷氣佬多

259

連登文宣已經輸緊比五毛
eg，tvb打手叫人唔好出去都幾百正評

係人都知連登最支持政府

連豬三寶
手足
好嬲
死黑驚

TG 議員 YOUTUBE FB 全部被中國攪哂
連登點會冇 ADMIN就係中國共產黨

d人過曬去鄉土 baby condom
連登得返d 10後小學雞
利申：14年出世

連登仔自己都放棄連登

我講緊ADMIN個連登仔

紅登紅啲定連登紅啲

好耐冇見過連仔

從來連登都唔係一個平台俾你討論戰術嗰啲
反而宣傳活動個方面的確係一個好好嘅平台
可惜越來越多PR公司或者五毛入黎

係，連仔無正視過五毛

連登一半五毛 一半花生友

其實好事黎，一來連登已經比人mon 實曬，二來連登好多偏激意見，三來連登從來都唔應係大台，連登拎黎睇新聞好過

仲搞乜呀留家抗疫好過啦
你出去預約拘捕有撚用咩

對敵人黎講
有用既野佢會同你講無用
無用既野佢會同你講有用
依家無用 但佢知遲早都係有用

都係，去香討仲多手足

哇，今日隻隻五毛都拎抗疫出嚟講嘅

要承認呢度勁撚多五毛
自己同自己玩對立製造混亂根本討論唔到任何野

每一個討論區都只會興一排

好耐以前的TV谷，凌晨唔瞓就可以稱霸

最終被高登取代

高登被連登取代

眨下眼連登也老化了

係，例如拉醫護出嚟講
話抗疫唔好出嚟之類

連登唔係五毛就各派打手，根本只係一個政治宣傳既平台

根本上年五月打後啲account應該ban曬佢

其實五月前五月後一樣
黑狗攞咗幾多手足acct你唔會知

根本要 運動前期大部分post都好有幫助

行動洗乜係到講
博拉咩

地下化仲連登

必須全面品蔥化

自己諗下點解連登除咗6-8月
有比網軍ddos 其他時間完全無事
Tg admin幾多個比黑警拉
唔係話連巴岀賣我哋
不過相信連巴頂盡都係保得住連登
連ban五毛都未必得
所以一定有大量五毛滲透

其實係因為唔方便 同太多人5毛分化
想睇資訊睇唔到 反而TG有台一收就收到
依家我連燈反而係講抗爭以外既野多左
新聞 資訊來講TG嬴好多
同埋依家冇以前咁多"戰術"野
以前連燈開波前有好多戰術野分享 又會有激發士氣既長文
依家就真係上連燈勿認真

連仔死都唔肯block 7班5毛
懶係堅持要有言論自由

再咁落去
好快呢個論壇會步高登後塵

感覺連登 好似同現實脫左軌咁

其實隨住打壓愈嚟愈嚴重
抗爭已經進入咗地下化階段
TG 連登呢啲平台只係剩返同共產黨propaganda對抗呢個作用

冷氣軍師既意見有咩好值得睇

依到真係五毛多到咩都傾唔到，勿分化鬥黄嗰啲勸世post差唔多好似日經咁濟，連登而家真係無咩價值，純吹水討論就好。

又係喎

TG admin被人拉，證明係POPO眼中，TG威脅更大

不如話香港人已經進步左？
唔需要再靠連登/facebook都憎黑警/政府
留係同溫層圍爐取暖未必有用

又唔係完全無
不過唔洗咁認真
做唔做係要自己決定
後果都唔會有人幫到手承擔

得罪講句運動力量同連登力量係成正比
咩勇武唔睇連登
屯門有活動
如果一件事主流連登仔buy，不停開post講，人數點都多幾倍
如果連登收皮分分鐘聯署都推唔郁

所以唔係一句連登差左然後就由9佢
你覺得有問題就大家諗下計改善佢
連登收皮就真係共產黨最開心

由二月嗰陣5、6am上連登碌下，熱門得十幾個post，心諗壞咗？
原來係我block晒出名五毛、派膠、風向撚所以睇唔到佢哋開嘅post
去到而家都仲係咁，痴撚線，真係當香討BK級睇下算數

加密把撚
hi，屌你老母mon post

係.....連登開始好多低質五毛...
要輸了...
不如返高登

同意，光復連登可以影響成場運動

講真港共要收連登皮有幾難
分分鐘連巴/一眾admin已經比港共睇到實

點會無影響力？不斷拖後腿同打擊士氣都係影響力

連狗唔處理下,
我諗CC台好快變痴線佬樂園, 正常人只會走
一係啲人唔再係兒登傾政治, 行動, CC台被5毛佔據
其他人係其他台繼續小圈子

而家兒登只係界面好用, 安全比較高, 如果之後有另一個替代品出現
兒登只會變下一個高登

真心
做實事唔洗上連登
連登有既係大量毛同狗同分化撚

比小學雞還小學雞的意見

不嬲都冇乜影響力

tg fb twitter youtube live先係主導緊成個運動
由文宣到聯署到吹雞

呢度都只係第n手平台

我都想係

死得仲快
咩都係9做送頭
返去會感染無力感
而呢場運動係需要喺冇希望之中逐少逐少走條路出黎

連登仔乜都屌一餐 仲有乜好討論

Yes，一早blocked

因為由舊登開始玩爛舊登既人一樣有過黎連登
好多新手唔知舊登搞過乜冇警剔陪佢地癲

是.....twitter开始好多外国势力...
要输了...
不如回百度

連登已經冇價值

Push

老鳳比較鍾意撚佢

隻五毛講自己

中国輸了
一齊返井岡山食草啦⋯⋯

駁唔刀

由奇係有條撚屌日日post 小粉紅

你得閒可以去app 台pad post探下佢
條友成日蛇王去玩pad同留言

Don't waste a good disaster
政權無嘢叻，最叻係利用大型天災人禍

遠嘅有美國利用911同ISIS，以國家安全做理由
加強監控同無限提升CIA NSA權力
近嘅有藉疫情搶fo偷渡EARN IT act想破壞加密通訊

中共港共利用疫情做藉口或者轉移視線
好似今晚亂用法例咁加強打壓
輿論上就用抗疫嚟消磨民氣，道理其實一樣

連仔應該整個機制檢舉五毛

仲有

連仔幾時BLOCK 5毛 我好想DELETE 佢地AC

唔認同無影響力，如果真係無影響力無威脅，根本唔需要愈來愈多五毛，連登號召力係低左，但未至於係0，至小係香港網絡號召力仍然係top1

hkg lihkg論壇係一種好撚本土嘅forum，當中嘅文化直頭係香港嘅精華，就好似啲鬼佬黎香港實識旺角尖沙嘴咁

lihkg一定要捍衛住，因為真係無一個forum可以代替lihkg，當中用黎傾新聞，傾文宣，傾突發，有邊一個forum可以代替到lihkg？最簡單正常人>五毛數目，同埋留言唔會ban先啦，其他forum講錯自動ban，但錯嘅定義又係點定？

當年就係五毛不斷入侵hkg，最後hkg失守左，好彩嘅係有lihkg代替，但今次lihkg失守左，唔代表有新嘅替代品，咁樣等同小左個地方打網戰守住香港.....

「扮蚑那狗認輸」呢招用嚟撚認輸師一流

認同 自己覺得無用都好 都唔需要開依d post講
你放棄連登都好 但唔好叫更多人放棄連登
因為到個個放棄連登 都唔代表5毛都會離開連登
到時連登就變左5毛既玩具 中意點用就點用
你放棄同5毛鍵戰 就留比有精力既人同佢地鍵戰

連登係種落黎既種子
宜家唔再局限得連登一個平台
可以係tg fb 每一個人
影響力唔係keep住有影響力先叫影響力
6月無連登點會聚到咁多次大遊行

無可能同中共鬥人多

關咩事，唔通理你班軍師咩

再唔正視就死得
連狗做過乜去防五毛呀

大家都知咩事

唔係 係回復連燈本性

冷氣軍師同前線一樣咁重要

同意
連登從來只係一個平台、聚腳點
咩「連登仔xxxxx」根本係打緊稻草人

正面啲諗, 我地一路守住其實都係燒緊共產黨啲維穩費, 變相拖緊共產黨後腿. 無論最終守唔守住都係, 對個運動甚至係全世界都有好大貢獻

成班掛住電子妓女達哥玩批判留學生，仲記得手足咩，行動日子都咁多人推無聊post，分明全部冇出去

而家唔洗DDos啦，大量五毛黑警都夠做啦，風向又易帶,一邊玩批鬥，一邊出PR濕鳩post，再加班軍師同嬲嬲豬

正常人要返工返學好難同5毛玩咁耐, 一清晨又洗版
5毛冇論點不停LOOPS, 正常人自然唔想同佢周旋落去
新入黎見你班人咁癲,
不如去TG搵人同聲同氣做實事好過同班痴線佬嘈

唔需要靠連仔, 我地要靠的咁多位巴絲的獨立思考以及創意

會唔會做個function 如果某個人嘅言論係一段時間被block咗x次 佢嘅comment會被hide咗
不過都係治標唔治本 個問題始終係黑警無後果嘅濫捕真係嚇怕好多人

各有各功用
所有戰線都好重要

唔係個個都有account
好多冇獨立思考細蚊仔睇緊

宜家呢個時勢
集中係 twitter 仲好

檢舉機制都好

又講事實

由高登去膠登再返高登再過嚟連登
其實而家嘅連登狀況真係最差
一嚟係國家級propaganda攻勢愈嚟愈勁
二嚟無可否認連登會員平均嚟講真係易呃好多
討論風氣都差好多，叫兒登真係無錯

不過警剔都未必有用
政權開始操控網絡輿論網呢個問題唔止香港，全世界都面對緊
暫時仲未有人搵得到解決方法

咁就唯有靠大家多啲出來正視聽
有啲野係唔以靠admin, 個admin 做錯判斷點算? 俾人收買左點算? 俾人hack 左點算?
與其靠一個不是聖人的admin, 不如靠群眾力量

睇得多真係好煩厭, 幾時取消依隻ICON

英文唔係好得, twitter 都係RT 多

香港人三分鐘熱度今次已經好犀利，俾次機會自己？

搵啲英文文宣圖
係啲外國 news 度 reply

同你一樣，睇住高登淪陷
變五毛熱狗集中地

連登就太多新會員，無經歷過高登
唔識分五毛同人
好容易俾人帶風向

唔想睇住連登死

我寧願我完全唔知手足行動
好過係連登講到全世界都知 搞到佢地預約拘捕
連登係多人睇既平台 資訊可以傳得好快
吹個雞都吹得多人啲
但係呢幾個月真係冇大型遊行
連登如果對小型行動冇影響力咪由佢
唔使一定要做大台嫁
咁咪做番個事後屌五毛既地方

其實依個係咪五毛收集post

通常會講咩先用

唔係無影響力 而係正正有影響力先會演變到咁 我唔知你係想討論 定純粹想呻下多5毛
至於5毛無得用ban人解決 用ban呢招我好肯定 好快連現在高登都不如
要完全解決除非你開上帝視覺睇到所有用家既真身 唔係既話你只能接受
其實我認為現階段班友無咩作為
而且玩爛舊登 5毛多呢個原因唔係佔好重 只不過係加重咗個爆炸力

有嘅話樓主嘅post都冇人理啦

駛乜搞連登仔咁樣互屌遲早收皮

五毛亂連登，頂

而家嘅連登就好似有成千上萬個洪非凡咁

咁可以點做？
五毛橫行呢個問題不得不正視

咪靠人同佢地keep 住輿論戰燒佢地資源囉
如果一有5毛就放棄
最後可以退去邊
舊時高登跳到黎呢度
再去twitter,tg,然後呢?玩返sms?
最基本嘅解決辦法就係每個人都獨立思考
見到唔岩就出聲
就算咩野平台都係

因為連登太ON9

郁啲就五毛 啲人只想鬥黃

一直都係
仲有個功能既，就係呻下發洩下，圍下爐

真

用ban防五毛呢樣野太困難，易出錯，一直以來係巴絲手足守住連登，留言提醒手足，拆穿五毛留言嘅技倆同作用係最好，咁先真正教到人分辨五毛個種意識

因為完全無一個定義判斷到五毛然後ban，假設我今個星期開負面post，下星期開屌人嘅post，咁就自然當左係五毛，但我真係手足我有意見發表，只係被情緒牽制住

總結tldr：
五毛係靠大家嘅cm提醒同經驗累積分辨
ac只要一但ban錯，成個論壇就會收皮

正確態度

保持獨立思考講就容易
實際上大把人俾人帶風向

我一由香討黎連登就整個P牌制度
將人分為兩種
根本P牌就好有問題

豬隊友太多, 睇完標題亂屌, 唔睇內容
亂咁推5毛POST
睇POST睇到趕住去死咁

無錯,但其他台都仲有非抗爭既用途

大把........

而家成陣狗尿味 不了

蓮登仔個撚個都係鍵盤戰士 冷氣軍師
人地做乜都要屌鳩人 影響D乜鳩呀? 圍爐取暖把啦

你都痴線，而家個個group都有滲透，上番連登好過

連登三十幾萬個acc
個個都黎得開acc
有互屌撚關絕大部份人乜事？？

上黎呢度有咩用
呢度公眾平台黎

除左貼新聞同文宣有咩啱前線

咁你咪走囉，屌你老母

定位唔同啫
連登咁撚公開根本唔啱行動討論

CLS

連登只係一個眾籌，聯署，做問卷嘅平台
其他所有功能都去曬tg

岩呀
而家既連登淨係討論應唔應該送頭 同叫人返屋企

被迫害妄想症根本連登就係一班唔識政治嘅細蚊仔，不如接受下現實連登仔水平就係咁低劣，唔啱聽就五毛熱狗pr sir，唔好下下賴網軍啦

最有效暫時係一見五毛就po返佢講過d咩，等其他人知道條友係五毛

其實整個function有得check返個ac留過咩言已經好好多，好似起底咁，不過係起留言記錄

五毛都算,外部勢力
最撚煩係班玩膠撚, 咩波台友果D, 你要玩膠縮返入波台玩,咪撚講政治
拎政治拎抗爭開玩笑
係度嘩眾取寵煩到仆街

五毛分化撚好大問題 但係唔係解決唔到
帶腦上連登 諗清楚先回覆推po 啲垃圾就唔好理佢地
等佢地用單機連登
但係偏偏要帶腦上連登唔係個個做到

你依家先知？
連登係鍵戰討論區黎

agger

其實都係不外乎另外開個post去講返個言論有咩問題
我覺得要改一改個標題同內文
唔好用5毛呢d字眼先 一用咗大家可能睇你第一段就唔會再睇 下面就係清一色屌佢既留言 咁樣作用太低。
內文要當佢係正常人 再講佢有咩係錯咗 或者誤導d乜 再用其他例子講下有咩同類型既會成日出現
嗯... 其實我唔覺 而家有邊個5毛有咁勁
好多都係最低級個幾招 我其實覺得係大家太情緒化 先俾佢地放大咗個問題

一聽就知你係冷氣軍師

真 我平時都拎黎睇下有咩花生食 有咩新聞睇 行動post睇番tg

成班議助上黎洗地, 除左自己圍內自慰外根本冇咩人理

借個位放篇長文 希望大家可以討論下

兵法既重點係心戰 攻心為上

我唔建議大家今晚出去 但係出去始終有一個作用 就係：

「維持運動既能量，
舒緩自殺潮既速度，
為主導戰局爭取時間」

我地唔同病毒，病毒來無影，去無蹤，唔會被捕被起訴被殺，潛伏係四處，靜待戰機

每日手足被捕，特別日子更加多，依家已經50幾個

傳黎既都係壞消息，同時香港亦面對內憂外患，警暴戰，抗疫戰，經濟戰

我厚顏無恥，係度獻上一計「遠交近攻」，想俾個希望大家

我想側重講「遠交」，核心內容係利用手上既人力，物力，心力結交各國，齊心抗疫，收獲民心

「近攻」我希望可以利用民心，將黃色經濟圈擴展，集合各國力量，建立「反共經濟圈」

依家國際疫情嚴峻，各國都爆得相當嚴重，我認為香港應該盡一分餘力向各國申出援手，首先要報恩！向咁多位國際戰線上幫過我地既大佬送上物資，解佢地燃眉之急，報答佢地係國際線上幫我地既恩情

其次係結交！中國向印度施壓，唔俾用中國肺炎一詞，大批印度人反擊。我認為呢個係一個收割民心既好機會，應該乘勢同本地印度人深交，例如食多幾間印度餐廳，同老細傾多D計，問下佢地點睇，再分享你自己（香港人）抗疫既經驗，將成個過程文宣化俾本國印度人知，當然最好係捐搓手液，俾佢地送番本國！雪中送炭。幾十蚊真係唔貴，但係救命既恩情無價

最後係伸橄欖枝，我舉幾個例，手足可以互相探索下開拓新戰線既可能性

1. 巴基斯坦政府奶共，將全國醫院口罩捐俾中國

2.伊朗政府奶共 受美國單邊制裁影響 醫療物資短缺 同時民眾誤信甲醇醫肺炎 死左400幾人

3.澳洲同台灣達成防疫物資外交

連仔可唔可以整個五毛tag，如果個account俾人report得多就有個tag

已經少睇咗
勁多5毛post
咁都唔正視
其實admin已經唔同咗人

你睇返咁耐以黎 咁撚多分化post 個個閪post垃圾post都有班撚屌支持架 三十幾萬個ac 有三萬個係打手分化撚長期活躍搞事帶風向都夠啦成班唔撚柒識思考 人話乜佢就乜 戇撚鳩鳩死毒撚

屌咩 成班傻閪係屋企拎撚住個鍵盤就當正自己落緊場打緊仗 嘩 好撚威 咪又係乜撚都無做過 得D狗吠聲 真係笑撚死人 咁樣就想贏

屌喇星 早D摺鳩埋 唔撚好出聲 打份閪工 去下旅行 打下卡 周圍食好西
做下港豬咪好囉 扮咩領袖 圍爐取暖 現實失敗就係網上扮勁 幾有成功感都係虛偽架姐 連登仔喎 屌

由兒登仔屌9醫護唔繼續罷工係抵撚死之後
我就上少左好多兒登

咁都冇所謂，因為已經有代替品

中小學生佔連登一半以上

係時候轉上郊登

有被自殺案出現果陣

登仔已經賣左？
食人血饅頭？

其實好難怪嘅，一開始點會知連登咁撚恐怖，無論係開行動post 定連accout都冇嘅人，無論策略、行動、文宣等等，都真係屌打！

而家對家知連登，仲唔搞鳩咩。
好彩仲有tg

不過已經唔止係連登問題，疫情令人好難抗爭，特別係我哋以和理非為大多數，口罩都買唔撚到，出街咁撚多隱形病患，好難抗爭到。

唯有心中keep住團火。

老老實實，武肺黎三個月，我覺得自己仲keep住，疫情完我一定會出番去！

根本真係忘唔到 一條條人命，一灘灘鮮血，真係唔繼續落去過唔到自己嗰關。
諗起之前種種，已經好想喊。
對唔住，我怕死，怕武肺，但我唔會放棄抗爭。

連登全部冷氣軍師

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

請即匯入 on9 label 方便知道邊啲係 on9 仔！
條 LINK 用電腦入

又屈警屈毛

唔好扑，應該用巴打寫嘅標籤功能mark低佢，見佢趁機分化或洗底就可以及時狙擊。

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

而家連登個時事台都冇咩養份

有哂證據邊度似屈

事實

連登admin仲唔清咁d五毛嘅話
真係冇哂號召力

你一定冇出去

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

使用教學

1. 安裝標籤功能後，
如功能未能啟用，
將網頁重新整理 (F5) 即可！

2. 點擊會員名即可自訂標籤

3. LIHKG 設定底下 > 匯出標籤
將自己的 label list 儲存成 json 檔分享畀其他人！

4. LIHKG 設定底下 > 匯入標籤
將別人的 label list 匯入 (會將自己的標籤存檔覆蓋)

指意呢到就食得屎啦

點解要走

無證無據唔好屈鳩牙連

望遠

肯搞五毛問題未

屌你笑撚咗

人多之後一直都係咁

兒登上唔上都罷

我知呀，你個excel好有用呀
但係最好緊係連登有function直接起到班五毛留過咩言

同埋個tag都係，有陣時都唔記得點解ban咗條友，下下碌去搵到list又煩

哈囉sir!

黑警殺人你又信？

可以100%肯定同你講 tg啲公海grp甚至細grp係同連登一撚樣 可以話更加一言堂

黑警還黑警
連尼住還連尼住
牙連份人係點
大家由高登去到連登咁耐日子相信都好清楚

你話係咪係
每日上連登已經係幾年習慣睇資訊都係靠佢
我就唔會放棄既

利申: 出左去既時候主力TG, 平時連登+TWITTER

睇到你呢個post 就睇得出你根本仲係唔明白有幾大用處

如果連登真係你講到咁廢 支共就唔會一直都放咁多人力物力去搞連登帶風向 係連登支共一直係養緊唔少狗同五毛搞破壞同洗腦香港人

連登嘅用處其實就係影響勇武同和理非中間嘅一群人 而呢群人又會向外/和理非宣傳反共 港獨嘅意識
仲有唔少抗爭資訊 最大用處就係可以即時去討論 令到眾人有一個比較好嘅方向

而你話今晚屯門有活動可以唔用連登做宣傳 不過個現實就係唔夠人 無back up

Tg公海嘅受眾一定永遠都唔會夠連登多 tg經常嘅受眾通常都係前線/勇武

連登嘅受眾就係前線到和理非 所以根本唔需要一味去否定連登嘅價值 諗下之前搞國際登報到國歌願榮光歸香港都係連登搞起

而依家連登個號召力減弱咗 一黎就係本身場抗爭力量減弱咗 二黎就係中共港共不停放五毛黎搞亂連登 不停開堆無謂post 黎影響其他有用post

我一直都叫連登仔唔好當中共 港共弱智 要正視五毛問題 一場戰爭最可怕就係過份咁去睇低敵人 唔去正視敵人有幾大能力 友方不停鬆懈 咁先最易俾敵人內部攻破

中共港共一日仲放五毛搞連登 一日都代表佢地恐惧連登呢份力量

我而家純粹入嚟睇人討論時事議題
基本上行動嘅嘢已經唔會expect有人講

當然！連登拎黎批鬥用

五毛領導們看到沒？這裡沒啥影響力，不要再浪費時間資源。

升LV, 自己隨心, 好似笑林足球,,各師兄弟歸位

連登係宣傳平台，真係留意有用資訊已經係TG

梗係暖氣啦而家凍冰冰

屯門嗰個本身唔係活動嚟㗎
係老屈有人蹤火啲狗夾硬入去

有冇諗過只係變返原本咁

好熱喎ching

我依家仲見到有人着羽絨架

同埋其實根本唔應該咁倚賴連登

冷氣撚食屎啦

係咪你丫

大家都係鍵盤戰士，何必要分那麼細

係 我最怕好多無知少年當正連登係大台 然後比人帶風向咁走

連登變咗香討

我怕熱又怕武漢肺炎呢幾個月都冇出過街，我喺鍵盤戰士

集思廣益用連登 行動用tg

冇辦法大把人有ac，依家都係睇返賽後報告同講故台算

連登從來唔係大台, 只係平台
係班曱甴同港共傻西以為係D咩勁野

兒登幾時有影響力過 成班垃圾圍爐屈尻人五毛 現實乜都做唔到就去影視台三色台劇集帖洗版貼ban圖 真係人唔笑狗都吠

好清楚連登好多國際戰線白宮聯署好漢奸

67月，連登眾籌、日程表
嗰陣真係和勇不分、兄弟爬山，有五毛都好快俾人屌走，邊似得而家日日都有分化po
之後一車車五毛水軍進場就收晒皮

唔夠人黃咪廢事出聲囉

唔小人係睇連登睇到第一次出門遠足
真係一個最好宣傳平台(were)

似係有組織咁做多啲 影響風氣

一日唔登出一日都有五毛同狗

pish

推介呢個高汁post

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

屈cctai帶風向
連登零影響力囉

漢你老母支那仔

俾人帶風向帶得好緊要 好多人都唔係好諗嘢 人講咩就講咩 令到討論區變成一個影響運動發展嘅地方
上個禮拜見到有台灣人睇死我哋 話我地冇心搞落去 好想反駁佢其實唔係咁 我哋仲好似當初咁

心態

推
熱門好多垃圾post

五毛要搵個合理機制去van

依排見好多人係tg lihkg係咁放風話無人傾勇武野
tg我都屌過好多隻狗啦 記住lihkg係公海

依家嘅連登根本就連當年嘅高登都不如

認真有啲topic一定要擺上連登討論，tg太容易miss

五毛氾濫係遲早嘅事
原因在於運動初期大家不停將連登掛口邊
話港共唔了解民意就叫人地上連登睇下

當時的確可以瞬間將資訊傳開去
reach 到宜家嘅中年、銀髮族
但與此同時港共都get到連登就係我地其中一個嘅文宣/資訊集散地

我係港共，我唔玩臭個場都唔係人啦

連登已經少咗好多人上

五毛 你點分到？

又玩捉鬼

依家啲狗仲夠膽死上黎開PO 話打香港人，其實真係要強制登出一次先解決到問題，如果唔係以依家個走勢真係唔掂

真係少睇左 自從1月開始後都少左上 內部批鬥分化樣樣齊 上黎真係浪費自己智商

連登算係言論自由嘅堡壘

講過，連仔死都唔肯，可能此連仔早已不是彼連仔了

我八月開始少睇都仲有行動po，而家真係........

可能比狗拉左都唔定

而家狗多過人個比例係二十比一到，成日以為打緊hard more

其實好撚sad 點先可以返返去以前咁
叫人喺twitter搞吓國際戰線 叫極都唔夠人
移民post就有咁多人推 個個嘅心態淨係想逃避 但流亡嘅手足不知幾咁想返嚟

滅左口？

勇武行動係只係要TG
但係 和理非行動仍然需要連登宣傳
好多人都未必成日睇TG
同埋有好多師奶老人家都淨係只係識用連登
我覺得TG對佢哋嚟講太難

我諗佢地8月度已經冇上

點知

D人 嫌煩唔會玩架
為玩而玩 時間都唔會長啦
仲要TWITTER 組之間互相批鬥 起底
我都無玩了

連登我當係睇新聞

乜柒都送頭

我冇理咁多 覺得就有用就做咗先
twitter影響力真係好大 加上有印度人主力反共 香港人只係助攻 冇理由唔食住上 希望你有一日都可以重拾返

我覺得係自動波左
8 21 22 31 號等等 大家都會自動波
當d 事件一周年 而果陣疫情又好返d
應該個個自動波出黎

唔覺，反而覺得因為唔係放假同埋支那肺炎先少咗人抗爭

連登咩人都多
五毛多黑警多藍絲多
但不得不承認和理非都多

Tui ah diu

唔關事，黎明行動個期都係無咩人參與，大家都係好鍾意返工，應該係話佢地其實唔想攬炒

依家已經炒左啦
又贏

真係估佢唔到，一個武漢肺炎就搞到全世界同佢陪葬

當泛民開始進駐連登
就預咗影響力會開始減少

唔駛下下出力嘅 有樣嘢叫借力打力

連登已死

行動post無左十世，香港人好似忘記左了

支那人真係好撚蠱惑㗎，佢哋成日就呢埋係廁所喺度傾點樣去害其他啲人

幾撚多仆街mon post警犬 五毛狗上連登收料

真 然後各位連登仔就比佢哋帶咗風向 呢個係好多post都見到嘅情況 你反駁都冇用 因為佢哋已經信晒

要多謝分化撚失敗主義人是帶風向散播仇恨

唔封五毛既後果 千奇唔好比人權隻畜牲 因為佢地唔配有

雙面刃黎，所以重要野只可以講比信得過嘅人聽

仲肯上時事台嘅各位已經好好 起碼仲肯入嚟睇

當文宣戰場，普及深黃大義

21-31號出去都係送頭啊

仲有2000個正評

連登一早俾cctai搞彎哂啦

真係好奇怪，連登最紅嗰期就係最齊腳團結個期

好事

咁有無對策.5假戶一隻狗？
講個有用辦法好過

你班鍵盤戰士
睇黎多鳩餘
睇熱門有咩睇

做d 實際野好過啦

同埋連登既模式唔適合前線
我覺得zello最岩前線
不過真係唔好比人滲透

連登仔 淨係識得叫人加油 有撚用咩 推埋曬d垃圾post

送比大家

夠撚曬料喇今晚 全部同我入黎

要無滲透難過登天

連登太多5毛

點會仲用連登講活動 你可以話有好多五毛 但冷氣軍師，推人衝自己鬆，既on鳩自己人都唔少

弱智先會做

真 我身邊個d都咁講

個個講到幾勇武叫人送頭殺狗 自己就輕輕鬆鬆坐係屋企指揮大局

人帶人，查家宅
要暗號
人數唔可以太多

其實同早一兩年計係少咗

Bam咗勁多啦

真上連登主要都係睇文宣Twitter link咁

Topic太負面

講緊幾個月前都已經有d嘢都唔係連登出咗之後再有人做所以驚愕當時即使睇唔到有相關嘅po，但出面已經突然忙緊，d嘢乜都要擺曬上台面咩

日日都有人開咩原諒某哥（唔想再提依個人）post仲要千幾正皮

我覺得強制全世界logout未必解決到問題
班狗仔既然已經可以操縱一堆AC(被捕者電話）

自然可以forget password
然後重新set個新密碼

特別係你用gmail做backup email
電話app入gmail又係auto fill

就黎乜尻都賴哂連登算啦
有班人本質就係犯賤，鐘意玩批鬥

睇五毛真係知方向

勇武低調行動高調領功

和理非自己有tg gp

仲信連登班軍師同鬼水去送頭咩

Cctai日日幾十版推推推
又成日走入隔離台屌人老母
再唔就係咁屈毛屈國安屈PR
自己日日係到倒米就話五毛搞事